有冇人試過自己換coolant?

架車成日自己開風扇, 應該夠期.
請問係咪由下面放哂液體, 然後再係上面加新coolant就ok?
上網搵到個位置係引擎下面, 其實呢個位洗唔洗上架?

唧高小小放到桶就得啦

要放氣

用車尾換軚個唧靠唔靠得住?

通常有個放水位，唔一定要拆喉
放完coolant入返要放氣，同埋確保heater core d coolant都放埋出來先乾淨

應該唔洗拆喉架，9成有個放水位

摸摸水箱個底 通常有個白色扭蓋 扭開晒佢就放水
仲有著風扇好閒 你有開冷氣都會成日著 好睇你部腦幾多度著風扇

換完, google check過下面冇放水位, 一定要拆管
好撚辛苦

用石頭頂住，好撚牙煙wo⋯⋯好在你仲post到
下次咪制

咪係，點解唔用雙唧，唧起佢

Farmers union iced coffee 係咪SA巴打？

Vic JJ

收到